有無人想去平機會投訴縱橫遊取消內地旅行團

政府對由內地抵港者實施強制檢疫令，有效期至5月7日，旅行社縱橫遊昨（11日）宣布，首個內地團將於5月9日出發。縱橫遊今午（12日）5時許在facebook表示，因應衛生署呼籲5月不建議外遊，決定將所有旅行團取消至6月19日。

縱橫遊今日（12日）表示，此前取消所有內地旅行團至5月7日，會繼續根據港府的回港隔離措施及新型冠狀病毒疫情情況，稍後決定會否將取消旅行團的日期延長。

縱橫遊指出，由5月8日起至今年夏季，甚至秋季的內地旅行團，一直以來都是開放報名，只是因應港府措施而未有取消，強調一直以旅客的安全為先，呼籲政府加快決定從內地回港的隔離措施會否取消及延長，以讓業界可一致行動。

你唔搞去歐美既旅行團可以理解，但明明內地疫情已受控，點解5月既內地旅行團要取消？你係咪歧視內地？

內你老母地咩支那豬